```
課題：オリジナルポートフォリオページの作成

GitHub Pagesのユーザページで自分で作ったものを紹介するページを作成してください。
今後、アプリケーションを4つ構築していきますが、まだアプリケーションの作成が完了していないので当ての画像などを使い、仮のページを完成させましょう。

下記の要件を満たしてください。（ アプリケーションなどの説明文は仮の文章で構いません）

あなたの自己紹介を記載すること。
あなたのGitHubのユーザページ ( https://github.com/ユーザ名 ) へのリンクをページ内に記載する事
title,meta(descriptionなど) タグなど適切に設定すること。
他の人があなたのGitHub Pagesを見た時に興味を持つようなページをイメージして作りましょう。
課題を作成したら、GitHubのmasterブランチを提出してください。

提出時の注意

提出フォームの項目にある「動作確認用URL」には、「作成したGitHub PagesのURL」を記載してください。
```

# 自己紹介
名前：浅井貴之
年齢：29歳
はまっているもの：ラーメン、野球、自転車、ねほりんぱほりん
得意なこと：熱中できる
苦手のこと：整理整頓、人の顔と名前を一致させること
性格：マイペースで努力家？

# リンク


# 作業方針
基本的にベースのものを使用する。それで帰るべき所
まずはHTML、CSSの順番で作成。（期限：午前中いっぱい！！2時間もいらないでしょ。）
よし、facebook風の自己紹介。

# 作業

表がうまく中央にいかない。

・adjust desgin
表をオートに縮小、拡張させる。
・add item
add header



# 調べたこと
静的なWEBサイトは設定が必要。公開したがいいがリンクがなく、焦った。
http://qiita.com/tonkotsuboy_com/items/f98667b89228b98bc096
